[放榜又要回帶] 「想升grade」唔係Retake的理由，「可以升grade」才是Retake的理由

「想升grade」唔係Retake的理由，「可以升grade」才是Retake的理由。By Outlier

希望有心Retake嘅同學仔睇咗佢先
我由第一屆開始考 經歷過兩次Retake
到依家過咗八年 都係覺得呢篇文最寫實
亦係最能夠描述我曾經失敗過嘅嗰種原因同心態

基本上所謂Retake Tritake 副學位
到最後入U我都經歷過
如果有同學仔真係想要個有經驗嘅建議
可以留個言

另外推到Outlier入嚟
再次多謝你2013年寫咗呢篇文

Retake Tritake之後幾多分

第一次16>17
第二次17>24
Best 5

苦口婆心都要講句
唔好見連登好似好多retake升幾分
就覺得唔難做到
呢個係倖存者偏差
做到嘅人自己會出post話你知
自然睇落成功例子唔少

但係數據唔會呃人
即使撇除一班真係唔讀書嘅retaker之後
成功機會都係好細

Retake係講求 勤力 資質 前學校背景 朋友學習氛圍 對自己能力嘅判斷 自律性 規劃 好多好多
喺做呢個決定之前真係好好諗清楚先
因為你揀咗自修 你係用咗一年時間去投資
同你去讀asso hd係絕對唔一樣

完全冇諗過retake
讀Asso升返三大

推

push